認真， 有無人J過女村長畢慧芬？

幾pure， 仲要係後生女，又關心社運 有無巴打j過

有人話， 社運多靚女原來係真

聽日就G20，聽晚煲底見！

後生女頭頂已經稀疏

男人樣都j

收到風牙盜係女村長男朋友

牙盜為咗香港 犠牲小我食咗女村長

屌你老味

有仔 側面似達哥

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！